11 月24 號最緊要投票！！

我知大家都好嬲

所以我地更加要利用我地的選票

踢走保皇黨！！
光復香港,時代革命！！！

雖然知道你係玩曲 但睇完都好嬲

投票呀！！！

投票係支線 要做但唔可以靠佢
就好似人權法案咁

投票了

Pish